有賽馬及評馬界代表聯署要求馬會取消何君堯會籍

有賽馬及評馬界代表，發起聯署要求賽馬會取消立法會議員何君堯的馬會會籍，以及將他的名下賽駒即時退役，以免令市民認為馬會有意包庇權貴鄉黑。

聯署表示，過百白衫暴徒前晚手持木棍、鐵通等武器，在元朗港鐵站及週邊地方，肆無忌憚、無差別襲擊途人，網上傳出一段當晚拍攝影片，清楚可見馬會會員及「天祿」馬主身份的何君堯現身，向參與恐襲元朗的暴徒高舉姆指以及握手，事件中多位途人頭破血流受傷。

聯署表示，何君堯身為立法會議員不但沒有為社會困局提出任何建議，更為暴徒吶喊助威以及稱他們為英雄，事件已經引起全港恐慌，他昨日在記者會迴避涉黑的言論，更誣蔑乘港鐵回家市民為滋事份子，作為香港人感到痛心疾首和憤慨，馬會是致力建設更美好社會的世界級賽馬機構，何君堯行為嚴重損毀馬會聲譽，一眾賽馬及評馬界人士予以最強烈譴責，希望馬會作出合適的決定。

取消立法會議員何君堯的馬會會籍，以及將他的名下賽駒即時退役，以免令市民認為馬會有意包庇權貴鄉黑

取消馬會會藉 吊銷埋律師執照

番大陸啦叫佢

唔好俾佢去到美國 一定要將佢趕盡殺絕

差少少，簽埋佢，好唔好？

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

好